這種噴霧器有一個大膽的，圓滑的人體工程學設計，並擁有一個扇形噴霧器，有助於推動和均勻地覆蓋食物。 為家庭廚師提供最好的油噴霧器和噴霧|大眾科學商業團隊| 2020年9月11日|大眾科學 
 這個時髦的壺有兩種流行的尺寸——8夸脫或12夸脫——而且很容易清洗，因為它是洗碗機安全的。 為你的廚房提供最好的湯鍋|流行科學商業團隊| 2020年9月9日|流行科學 
 如果你正在尋找一些簡單而時尚的東西，這個托盤是一個很好的選擇。 浴缸托盤將使你娛樂和放鬆|流行科學商業團隊|020年9月2日|流行科學 
 在Neuralink去年的“亮相”派對上，該公司設想了一種無線神經植入物，在耳後佩戴一個光滑的象牙處理單元。 Neuralink萬眾期待的新型大腦植入物:炒作vs科學 
 早期型號的塑料設計不復存在，取而代之的是光滑而堅固的玻璃和鋁製設計。 三星Galaxy S7+動手|Brian加熱器| 2020年8月7日|TechCrunch 
 斯堪的納維亞時尚設計和新北歐食品的最重要的潮流引領者知道其進步的聲譽沒有限制。 2014年12月12日|每日野獸 
 擁有光滑的外觀和完美的倒，Axium是在寒冷的冬天服務紅酒的醒酒器的選擇。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的安迪·沃霍爾 
 但早期的吸血鬼神話與斯托克描述的圓滑、隱形的版本相去甚遠。 保加利亞吸血鬼墓地|Nina Strochlic | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 這個光滑的、花生殼大小的裝置在鎖骨附近滑動。 Lumo Lift震動你更好的姿勢|Gregory Ferenstein | 2014年8月26日|DAILY BEAST 
 如果ESPN是一個時尚的單身漢公寓，那麼ESPNW就是隔壁堆滿了Activia和超軟衛生紙的小屋。 女性體育節目的播出時間越來越少|Evelyn Shoop | 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 圓滑發現這比發財難多了; 但他卻孜孜不倦地追逐他的精靈意志。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在你的爵位上，你變得又肥又光滑; 在多芬尼這種安逸的生活似乎很適合你的健康。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他覺得自己看到了一個光滑圓潤的腦袋，被黑色的絲質頭巾緊緊地蓋住。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 她並沒有意識到自己說話的方式和她父親一樣，因為那幾匹衣冠楚楚的公馬在他們面前慢悠悠地走來走去。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 基普·伯蘭也認出了這個英俊、精力充沛的男人，他有一頭烏黑光滑的頭髮和塗過蠟的小鬍子。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種